皇馬有冇考慮加番條狗帶拉莫斯

畜生唔管唔得
下下想收人山

想幫你加番